有冇新蒲崗巴打食過呢間d麵包？？？？？？？？？？

ok嗎？

絲打對腳好正

阿B 你咁撚肥我驚你入唔到個門口

絲打洗唔洗我去同你試下好唔好

成包麵粉俾你踩凹左

好粗喎對腳

之前VIU有去做過訪問好似幾好食咁

好食!

蛋沙津三文治幾好

幾蚊一個麵包都唔自己買黎試

幾好食
不過早餐都係去開隔離平啲嗰間買包食

利申:公司係呢間野對面

有個綠茶包好似幾正

好食

靚女

可頌正

絲打BB

腿

唔得喎
覺得麻糬ok

牙b借啲意影腳

偷圖當自己

公司係附近，成日買返去當下午茶
水準有下降跡象

搵日一齊食